西環選區突然多左兩個票箱出現！要警察強硬護送加入點票區點票！

推上國際喇
文宣呢

一定有d 野啦，身有屎

Twitter 中

推

Push

唔夠票送入去

咪比佢得逞

推上國際

好似係話果到要行樓梯，所以有兩位傷殘人士係另一地方投票。。。。

但咁多年，點解今年先會突然咁。

問清楚先
同埋傷殘票箱都有

有監票frd講，各區會有警署拘留人士票箱運入嚟，可要求選舉主任分開數票數

哩個三毛嚟

831

停咗先
好大機會炒車

立法會文件早有說明:

立法會十四題：方便殘疾人士投票的安排
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

以下是今日（十月二十日）立法會會議上李華明議員的提問和政制事務局局長林瑞麟的書面答覆：

(省略)

選舉事務處把所有適合殘疾人士使用的「無障礙」投票站指定為特別投票站。根據選舉法例的規定，殘疾人士如被編配到一個不適合他們使用的投票站，可在不遲於投票日五日前向選舉事務處要求調配往其所屬選區的特別投票站投票。
(省略)

幾張就由佢啦
記得分開票箱數咗幾多票先

唔撚係呀嘛

有機會係其他小票站/特殊票站運過去點架，了解清楚先

隻狗假撚到

好似得2張票個綠色箱，睇定d 先啦

個指揮官有警察應該要有既態度

乜野叫做幾張就由佢？個程序就唔係咁
到時就係2張令到某一邊輸左嘅咁點？

咁有申請應該有行動記錄嫁

蒙番個面就出黎扑手足啦

國際見

牛頭角又有，痴撚線

得啦 唔撚洗講

佢哋應份嘅
平時嗰啲係唔撚正常

入面有兩票係個主任講，邊個知

俾特別人士其他地方投應該係一直容許
至少個主任咁講
要challenge 既係真有其事定種票

要種都唔種兩張啦

我覺得可以要求可唔可以分開唱埋票
會唔會新票箱投哂一邊
但舊時試過好似唔肯

記住上一屆嘅差距係得3票

開箱可以睇

冷靜 唔好俾位人入

你條撚樣要柒幾多鑊先識學乖？

問題唔係數目，係件事本質

呢個票站邊個分區
認唔到

唔洗洗白
所有警察都係黑警

全部都係黑警 載番個罩就兜頭扑

Tui

我fd話係堅尼地城

唔好左膠上身啦
帶返個罩打撚到你仆街呀

如果真係要點，一定要叫佢分開點票

咪on9 係票站所以先咁咋

堅摩

請大家監緊票Mark低票站主任個名

睇第68條

樓上咪撚ON9
區議會票數相差好近,幾張已影響結果

同堆如果票站出面都投得監票制度完全崩潰

北角堡壘有同樣情況 求救

屌啦星
成班嗒晒糖咁
唔撚記得晒d 721 831 101?
咁多人中槍受傷
poly仲有班人未出到黎
再有一班俾人告緊暴動
態度好好就拍晒手掌
on撚9

根本係陰陰濕濕加多樣野，又無乜宣傳、連主票站既工作人員都確認唔到新黎兩個票箱既正規性同來源！仲要搵黑警護送強行加入票站！鬼撚到仆街啦！

Poop拎左個綠色票箱入嚟

哇 屌 造票

你話有兩票嘅 得 分開點先

有冇手足分享下今日係呢個票站既擺法呀
個兩隻狗企係到又唔吠下唔多對路喎
會唔會係其他地方偷運緊

2019年仲set大站喺要樓梯嘅地方是咪on9

咁遲下共產黨態度好少少
係咪要棄撚埋五大訴求?
on撚9
睇見就火

佢地等機會tg 偷龍轉鳳最好時機

成箱建制鐵票？

禾輋話啲額外票箱係黎自懲教署

wtf

上水區都有多票箱，有人解釋係羈留所入面嘅選票，但大家要睇實啲呀！

捉到應一應
唔怪得咁老定繼續選

認真唔好Twitter住

關於運票箱入站，大家先冷靜。

被拘留嗰啲人

一定要分開呢啲票箱

我想講兩票都可以好多
薄扶林上屆兩個候選人49.27%比50.73%
人地多一票變相你少左兩票

唔好Twitter 住
唔好炒車
都未睇到箱入邊係咩

拍撚晒手掌
對唔對得住班手足呀
屌你老味

坐監都可以投票 會唔會係坐監手足？

POPO做埋票站part time??

屌如果真係被捕人士既票 點解唔光明正大咁樣話比市民知
做野做到咁係人都知有蠱惑啦
真係當香港人戇鳩

任何可疑造假 種票 問題票箱

一定要向外媒
外國議員篤灰大行動

send埋俾lord 英國上議院有議員來港監票

英國上議院議員來香港監督選舉，有異樣請FB舉報

有冇TWITTER

Twitter推爆佢

推到佢仆街！

我諗POPO個心一定心諗

最好你哋唔好計呢箱

因為全部都係羈留人士啲票

肯定全部都投泛民, 最好你哋嘈到當廢票

立法會議員快撚啲去有問題地方啦

4.58 由於在小投票站、特別投票站及專用投票站內不會進行點票，投票站主任(如屬特別投票站則助理投票站主任)會在警務人員的護送下把上文第4.57段所述的加封的投票箱及密封包裹，以及選票結算表送往相關的點票站以點算選票。小投票站及相關的特別投票站的投票箱會送往指定的大投票站，而專用投票站的投票箱會運送到相關的選票分流站或大點票站(視屬何種情況而定)。[《區議會選舉程序規例》第63A(3)及(4)條][2010年1月、2012年9月、2015年9月及2019年9月修訂]

我都睇到呆咗
我以為撚緊佢

甴近平

咁都得，明目張膽地作弊，cls